=============== Mini Project =================
Yêu cầu: Xây dựng một hệ thống cơ sở dữ liệu quản lý chuỗi khách sạn.

>>  1. Phân tích
	Hệ thống này cần quản lý những cái gì??
	- Quản lý được nhiều khách sạn
	- Mỗi khách sạn cần quản lý cái gì
		+ Khách hàng : (cái này ko phân tích)
		+ Quản lý phòng
		+ Book (thuê phòng): ĐẶt phòng, thuê phòng (cái này không làm)
		+ Thiết bị trong khách sạn
		+ Menu đồ ăn uống
	=> Từ các yêu cầu : xây dựng được các bảng trong CSDL đó
	=> Nguyên tắc thiết kế bảng trong CSDL : mỗi 1 bảng thể hiện cho một đối tượng (object) >> kiể 1 table là một class object trong Java
	
	2. Phân tích các bảng sử dụng trong CSDL
		- Khách sạn : Hotel
			+ id : int => primary key => identity(1,1)
			+ Tên => name => nvarchar(50)
			+ Địa chỉ => address => nvarchar(200)
			+ Loại khách sạn => type => nvarchar(50)
		- Phòng
			+ Mã phòng => room_no => nvarchar(20) => primary key
			+ Tầng => floor => int
			+ Số lượng người => capacity => int
			+ Giá phòng => price => float
			+ Hotel_id => foreign key => lien ket voi bang Hotel(id)
		- Thiết bị
			+ Mã thiết bị => device_id => nvarchar(50) => primary key
			+ Tên thiết bị => name => nvarchar(50)
			+ Giá tiền => price => float
			+ Hãng => manufacturer_name => nvarchar(150)
			+ Ngày mua => buy_date => datetime
			+ Thông tin cửa hàng mua => shop_infor => nvarchar(200)
			+ Mỗi thiết bị được đặt vào một phòng duy nhất or là không => mã phòng/ rỗng => room_no => nvarchar(20) => foreign key => cái này sẽ liên kết với bảng room ở cột room_no
			+ Note => Ghi chú lại cho thiết bị => nvarchar(300)
		- Menu đồ ăn uống
			+ Mã đồ uống => id => int => primary key => identity(1,1)
			+ Tên : name => nvarchar(50)
			+ Giá tiền : price => float
			+ Ngày nhập : buy_date => date
			+ Ngày hết hạn : expired_date => date
			+ Số lượng => number => int